講真 我就唔認同同班腦殘既硬碰

而家肯出來勇武既得班後生既， 依班後生係香港既未來
真係唔值得同班廢中廢老硬碰，佢地仲意去沙田
我地咪去機場囉， 佢地來到機場 我地咪去中環囉
帶班腦殘既遊香港啦

推

Push

我都係咁話

同班腦殘硬碰硬無意思

應該繞其道而行狙擊番班高官